點先買到叱咤票呀DLLM

垃圾東華三院

每捐款$1,600 / $900 / $700 / $400 / $300 / $220，獲贈該捐款類別慈善門券乙張，每人最多換領10張門券

玩撚晒啦

拎十張又畀班仆街炒

推

不如直接找何韻詩

唔想勞煩佢

推到完場

一蚊不捐東華三院

有Asia miles同Eva airline

會唔會臨場又取消呀，好想睇kolor

又嚟黃牛價買票，原價退票

無公開發售食屎啦

不嬲都冇架啦戇鳩

有架屌，前年都買到

呢幾年都係東華

今年真係唔知佢買，仲要每人十張cls

睇viutv

根據以往經驗，viutv直播會有廣告delay，睇903網上直播好過